打個邊爐咁多人中 婚宴又咁多人中

唯獨退休飯局無人中
咁好明顯係驚影響士氣
所以唔公佈啦